---
title: Nothing But Water - 26
locale: fr
---
import Padded from '../../../components/Padded'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<Padded>
  <NothingButWaterFontMedium>
    <p>
      Peut-être que l’autre qui m’appelle par mon prénom m’est précieux, parce qu’il me reconnaît. Il reconnaît mon visage et l’associe toujours au même son.
    </p>
  </NothingButWaterFontMedium>
</Padded>
